[
    {
        "question": "من الذي اوقف تقنية الايدو تينسي في حرب النينجا الرابعه",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "من هو الملقب بأمير القراصنه",
        "response": "كافنديش"
    },
    {
        "question": "ماهو اسم الاسبادا الرابع",
        "response": "الكيورا"
    },
    {
        "question": "من هو قائد مجتمع الارواح الحالي",
        "response": "كيوراكو شينسوي"
    },
    {
        "question": "من هي اول مرأه تصبح شيتشيبوكاي",
        "response": "هانكوك"
    },
    {
        "question": "شخصيه لُقبت بملك الشينوبي من هي",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "ما اسم القمر العلوي الاول",
        "response": "كوكوشيبو"
    },
    {
        "question": "في اي انمي تتواجد منظمه ب اسم ثالوث الظلام",
        "response": "بلاك كلوفر"
    },
    {
        "question": "ما هو لون سيف تانجيرو",
        "response": "اسود"
    },
    {
        "question": "من هو اصغر شخص يصبح هاشيرا",
        "response": "توكيتو"
    },
    {
        "question": "من الذي قتل ديدارا في انمي ناروتو",
        "response": "ديدارا"
    },
    {
        "question": "شخصيه لُقبت بشبح الاوتشيها من هي",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "من هو اليد اليمني لملك القراصنه",
        "response": "رايلي"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع السيرافيم",
        "response": "فيغابانك"
    },
    {
        "question": "من الذي علم غون وكيلوا النين",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "من هو اخ ساسكي الاكبر",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم ملك الارواح في انمي بليتش",
        "response": "ريو"
    },
    {
        "question": "من هو والد باكي",
        "response": "يوجيرو"
    },
    {
        "question": "من هي اميرة البياكوغان",
        "response": "هيناتا"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم شخصيه كانيكي الثانيه",
        "response": "هايسي"
    },
    {
        "question": "ما هوا لقب ترافلغار لاو",
        "response": "جراح الموت"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم زعيم عصابه العنكبوت",
        "response": "كورولو"
    },
    {
        "question": "من هوا الهوكاجي الثامن من مانجا بوروتو",
        "response": "شيكامارو"
    },
    {
        "question": "من هوا قائد الفرقه الاولي من اسطول قراصنة قبعة القش",
        "response": "كافنديش"
    },
    {
        "question": "من هو الاوتسوتسوكي المختوم داخل بوروتو",
        "response": "موموشيكي"
    },
    {
        "question": "ما هوا سحر يونو",
        "response": "الرياح"
    },
    {
        "question": "ما هوا سحر القائد يامي",
        "response": "الظلام"
    },
    {
        "question": "من هوا ملك الظلال الجديد",
        "response": "سونغ"
    },
    {
        "question": "من الذي قسم غوجو",
        "response": "سوكونا"
    },
    {
        "question": "ما هوا بانكاي كوتشيكي بياكويا",
        "response": "سينبون زاكورا كاغيوشي"
    },
    {
        "question": "من هوا قائد الاسبادا",
        "response": "ايزن"
    },
    {
        "question": "ما هوا بانكاي كوروساكي ايتشيغو",
        "response": "تينسا زانغيتس"
    },
    {
        "question": "من هوا القمر العلوي الثاني",
        "response": "دوما"
    },
    {
        "question": "من هوا الملقب بالشيطان السماوي",
        "response": "دوفلامينغو"
    },
    {
        "question": "من هوا الملقب بالملك في انمي بلو لوك",
        "response": "بارو"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم دابي الحقيقي",
        "response": "تويا"
    },
    {
        "question": "من هوا شبح الاوزوماكي",
        "response": "بوروتو"
    },
    {
        "question": "من هوا الاوتسوتسوكي المختوم داخل كاواكي",
        "response": "ايشيكي"
    },
    {
        "question": "من هوا امبراطور السحر في مملكه كلوفر",
        "response": "يوليوس"
    },
    {
        "question": "من هوا جلاد العمالقة",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم شخصيه امبابي في انمي بلو لوك",
        "response": "جوليان لوكي"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم القمر العلوي الخامس",
        "response": "غيوكو"
    },
    {
        "question": "من هوا هاشيرا الرياح",
        "response": "سانيمي"
    },
    {
        "question": "شخصيه اهانها الكاتب ولُقبت بالساق السوداء",
        "response": "سانجي"
    },
    {
        "question": "من هوا والد ناروتو",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "من هيا والدة ناروتو",
        "response": "كوشينا"
    },
    {
        "question": "من هوا مستخدم فاكهه الظلام الحالي",
        "response": "تيتش"
    },
    {
        "question": "من هم اولاد حكيم المسارات السته",
        "response": "اشورا و اندرا"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم ابنة غوهان",
        "response": "بان"
    },
    {
        "question": "من هوا هاشيرا الماء السابق",
        "response": "اوروكوداكي"
    },
    {
        "question": "من هوا والد غوكو",
        "response": "باردوك"
    },
    {
        "question": "من هوا معلم ايتشيغو",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
        "question": "اقوي قاتل شياطين في قصه ديمون سلاير",
        "response": "يوريتشي"
    },
    {
        "question": "من هوا حاكم دمار الكون السابع",
        "response": "بيروس"
    },
    {
        "question": "من هو افضل شخصيه في الانمي",
        "response": "ايرين"
    },
    {
        "question": "من هوا نائب البيغ مام",
        "response": "كاتاكوري"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم كينغ في انمي ونبيس",
        "response": "البير"
    },
    {
        "question": "ماهوا لقب ميدوريا",
        "response": "ديكو"
    },
    {
        "question": "من هوا امير السايان",
        "response": "فيجيتا"
    },
    {
        "question": "من هوا الُملقب ب اكاغامي",
        "response": "شانكس"
    },
    {
        "question": "ما هوا سحر فانيسا",
        "response": "الخيوط"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم تقنيه باين",
        "response": "شينرا تينسي"
    },
    {
        "question": "ما اسم حاصد الارواح الذي كان برفقة لايت في انمي ديث نوت",
        "response": "ريوك"
    },
    {
        "question": "كم تساوي الدقيقه في غرفة الزمن في انمي دراغون بول",
        "response": "6 ساعات"
    },
    {
        "question": "من عالج غون من مرضه",
        "response": "الوكا"
    },
    {
        "question": "ما هوا مشروب ليفاي المفضل",
        "response": "الشاي"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم البيجو المختوم داخل ناروتو",
        "response": "كوراما"
    },
    {
        "question": "ماهي تقنيه ساسكي المفضله",
        "response": "تشيدوري"
    },
    {
        "question": "ما هيا التقنيه التي يستخدمها ناروتو بشكل متكرر",
        "response": "راسينغان"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم اخ ناتسو",
        "response": "زيريف"
    },
    {
        "question": "من هوا الهوكاجي الثاني",
        "response": "توبيراما"
    },
    {
        "question": "من هيا اخت القمر العلوي السادس غيوتارو",
        "response": "داكي"
    },
    {
        "question": "من هو نائب قائد الثيران السوداء",
        "response": "ناخت"
    },
    {
        "question": "من هوا والد ثورفين",
        "response": "ثورز"
    },
    {
        "question": "شخصيه ناتجه من اندماج غوكو وفيجيتا بالبوتار",
        "response": "فيجيتو"
    },
    {
        "question": "من الذي اعطي روحه ل غارا",
        "response": "تشيو"
    },
    {
        "question": "من هيا ام حكيم المسارات السته",
        "response": "كاغويا"
    },
    {
        "question": "من هوا الاخ الاكبر ل نويل سيلفا",
        "response": "نوزيل"
    },
    {
        "question": "ماهي قدره كيلوا الخاصه",
        "response": "الكهرباء"
    },
    {
        "question": "ماهو اسم سيف فيت",
        "response": "جريد"
    },
    {
        "question": "ما إسم الجسر الذي تمت عليه مهمة فريق كاكاشي الجديد",
        "response": "جسر كانابي"
    },
    {
        "question": "ما هي هيئه اول وحش قاتله سايتاما في انمي ون بانش مان",
        "response": "سلطعون"
    },
    {
        "question": "ما هيا نتيجه اخر قتال بين ناروتو و ساسكي",
        "response": "تعادل"
    },
    {
        "question": "كم عدد مضادات السم التي صنعتها ساكورا بقرية الرمل",
        "response": "3"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم اخت بوروتو",
        "response": "هيماواري"
    },
    {
        "question": "ما اسم والدة آيس",
        "response": "روج"
    },
    {
        "question": "كم عدد العمالقه في انمي هجوم العمالقه",
        "response": "تسعه"
    },
    {
        "question": "من مستخدم العملاق العربه",
        "response": "بيك"
    },
    {
        "question": "ما الشيئ الذي يبحث عنه موزان من بدايه القصه لحمايته من الشمس",
        "response": "زهره الزنبقة الزرقاء"
    },
    {
        "question": "من هو الشيطان الوحيد الذي ليس لديه دم من موزان",
        "response": "يوشيرو"
    },
    {
        "question": "ما هو سبب تحول لون شعر زينتسو الي الاصفر",
        "response": "البرق"
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي قتل ام اينوسكي",
        "response": "دوما"
    },
    {
        "question": "كم اصبع يحتاج سوكونا حتي يرجع الي قوته الكامله",
        "response": "20"
    },
    {
        "question": "من المتسبب في اصابه رأس دون تشينجاو",
        "response": "غارب"
    },
    {
        "question": "من هو اصغر شخص اصبح تشيتشيبوكاي",
        "response": "لاو"
    },
    {
        "question": "ما اسم صديقة طفولة زورو",
        "response": "كوينا"
    },
    {
        "question": "من كان السبب وراء ندبة لوفي تحت عينه اليسري",
        "response": "لوفي"
    },
    {
        "question": "من هو اول من نال شرف هزيمة زورو",
        "response": "ميهوك"
    },
    {
        "question": "كم يدوم اندماج غوجيتا",
        "response": "نص ساعه"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة ميدوريا",
        "response": "ون فور اول"
    },
    {
        "question": "كم عدد اعضاء عصابه العنكبوت",
        "response": "15"
    },
    {
        "question": "كم عدد طوابق برج السماء في انمي هنتر",
        "response": "251"
    },
    {
        "question": "من قتل خدم عائله الزولديك",
        "response": "هيسوكا"
    },
    {
        "question": "من قام بقتل زيك من انمي هجوم العمالقه",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "من هو ملك اللعنات",
        "response": "سوكونا"
    },
    {
        "question": "نائب ادميرال قام بانقاذ روبين عندما كانت صغيره",
        "response": "ساولو"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم مساعد يوليوس",
        "response": "ماركس"
    },
    {
        "question": "من هي اول شخصيه ظهرت في انمي بلاك كلوفر لديها اكتر من طبيعيه سحريه واحده",
        "response": "مارس"
    },
    {
        "question": "من هوا مستعمل سحر النسخ في بلاك كلوفر",
        "response": "رايا"
    },
    {
        "question": "ما هي طبيعية سحر غراي",
        "response": "التحويل"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم شيطان فانيكا",
        "response": "ميغيكولا"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر ناروتو قبل حرب النينجا الرابعه",
        "response": "16"
    },
    {
        "question": "من هوا الكينباتشي السابع في انمي بليتش",
        "response": "كوروياشيكي"
    },
    {
        "question": "كم كان رقم كيلوا في اختبار الصيادين",
        "response": "99"
    },
    {
        "question": "ما هي اسم عائله ميكاسا",
        "response": "اكرمان"
    },
    {
        "question": "ما معني اسم استوديو غيبلي",
        "response": "طائره"
    },
    {
        "question": "من هو صاحب اقوي هاكي ملكي في القصه حسب تصريح الكاتب",
        "response": "شانكس"
    },
    {
        "question": "ما معني اسم هيسوكا",
        "response": "السر"
    },
    {
        "question": "في اي سنه بُث انمي كذبتك في ابريل",
        "response": "2014"
    },
    {
        "question": "من هو اصغر شخص ايقظ المانقيكو شارينغان",
        "response": "شيسوي"
    },
    {
        "question": "كم انسان يحتاج العملاق لأكله لكي يشبع",
        "response": "30"
    },
    {
        "question": "من صاحب مقوله السلام مستحيل طالما نعيش في هذا العالم المشؤوم",
        "response": "كيد"
    },
    {
        "question": "كم كانت المكافئه الاولي علي رأس لوفي",
        "response": "30 مليون"
    },
    {
        "question": "ما هو الحيوان الموجود علي سفينه ماري",
        "response": "ماعز"
    },
    {
        "question": "ما هو اكتر استوديو انتاجاً للأنميات",
        "response": "توي انيميشن"
    },
    {
        "question": "كم استغرق نيترو في اتقان تقنيتة الاخيره في قتالة ضد ميريوم",
        "response": "100 سنه"
    },
    {
        "question": "من الذي قام بقتل كايتو في انمي هنتر",
        "response": "بيتو"
    },
    {
        "question": "من قتل الهوكاجي الثالت",
        "response": "اوروتشيمارو"
    },
    {
        "question": "شخصيه لُقبت بوميض كونوها الاصفر",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "من الذي اخذ عين شيسوي الاولي",
        "response": "دانزو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عملاق راينر",
        "response": "العملاق المدرع"
    },
    {
        "question": "من صاحب العملاق الوحش",
        "response": "زيك"
    },
    {
        "question": "اين تم اعدام روجر",
        "response": "لوغ تاون"
    },
    {
        "question": "من قام بتسميه القريه كونوها",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "كم عدد اعضاء الاكاتسكي",
        "response": "11"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والد ايتشيغو",
        "response": "ايشين"
    },
   {
        "question": "ماهو السبب الذي جعل ايتاتشي يوقض المانكغيو شارينغن",
        "response": "انتحار شيسوي"
    },
   {
        "question": "كيف مات ايتاتشي",
        "response": "بسبب المرض"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم اخ حكيم المسارات السته",
        "response": "هامورا"
    },
   {
        "question": "من الذي ادعى انه حكيم المسارات الثاني",
        "response": "اوبيتو"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم والد غاي",
        "response": "داي"
    },
   {
        "question": "من الشخص الذي اعترف به مادارا بانه الاقوى",
        "response": "غاي"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم سيف كيسامي",
        "response": "ساميهادا"
    },
   {
        "question": "من هو اول اوتستسوكي يموت",
        "response": "ساسوري"
    },
   {
        "question": "من الذي قتل دانزو",
        "response": "انتحر"
    },
   {
        "question": "من قائد الاسطول الثالث في قراصنه اللحية البيضاء",
        "response": "جوزو"
    },
   {
        "question": "من هي اول شخصية هزمت لوفي اكثر من مره",
        "response": "كروكودايل"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي لم يتجرء ثلاثه من اليونكو الوقوف امامه",
        "response": "ماجيلان"
    },
   {
        "question": " ماهو سبب دخول لوفي للامبل داون",
        "response": "انقاذ ايس"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي ساعدت لوفي في دخول الامبل داون",
        "response": "هانكوك"
    },
   {
        "question": "من اول شخص جعل ناروتو يخرج قوة الكيوبي",
        "response": "هاكو"
    },
   {
        "question": "من الشخصية الي قتلت جوغو",
        "response": "سوكونا"
    },
   {
        "question": "عدد افراد السيافين قرية الضباب",
        "response": "7"
    },
   {
        "question": "من قتل رفيق ايتاتشي الاول في الاكاتسكي",
        "response": "الميزوكاغي الرابع"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي لقبت ب ناب كونوها الابيض",
        "response": "ساكومو"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي قتلت ياماموتو",
        "response": "يوهاباخ"
    },
   {
        "question": "من هو اقوى هاشيرا",
        "response": "غيومي"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم فريق ناروتو",
        "response": "الفريق السابع"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي قتلت هيركلس",
        "response": "جاك"
    },
   {
        "question": "شخصية كان الكاتب سيسميها ناروتو لكن عندما عرف انه هناك بطل اسمه ناروتو غيره فمن هيا؟ ",
        "response": "سانجي"
    },
   {
        "question": "كيف استطاع زيف العيش بدون اكل في جزيرة معزولة لشهور",
        "response": "اكل قدمه"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي ارعبت ملك النمل",
        "response": "نيتيرو"
    },
   {
        "question": "من الذي علم ساسكي التشيدوري",
        "response": "كاكاشي"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي قتلت اوبيتو",
        "response": "كاغويا"
    },
   {
        "question": "من هي اذكى شخصية في انمي ناروتو",
        "response": "زيتسو الاسود"
    },
   {
        "question": "شخصية اذا وصلت 100% من الغضب تفقد صوابها",
        "response": "موب"
    },
   {
        "question": "من هو صديق شانكس المفضل",
        "response": "باغي"
    },
    {
        "question": "ما هو اعطب انمي ؟",
        "response": "ون بيس"
    },
    {
        "question": "مين ثاني اكثر انمي تمطيم بعد كونان",
        "response": "ون بيس"
    },
    {
        "question": "اذكر اقوي انمي",
        "response": "هجوم العمالقه"
    },
   {
        "question": "من الشخصة التي تحالفت ضد ملك القراصنه ليهزمون اعظم طاقم",
        "response": "غارب"
    },
   {
        "question": "من هو ملك الجحيم؟ ",
        "response": "زورو"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم البيقمام",
        "response": "لينلين"
    },
   {
        "question": "كيف اكتسبت البيقمام فاكتها",
        "response": "اكلت صاحب الفاكهة"
    },
   {
        "question": "من صاحب فاكهة روم(غرفه) الحالي",
        "response": "لاو"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي سيطرت على جسد غيتو",
        "response": "كينجاكو"
    },
   {
        "question": "من هو شقيق يوجي",
        "response": "تشوسو"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي تغني دائما ب جسر لندن المحطم ",
        "response": "جاك"
    },
   {
        "question": "ماهو لقب زورو الاول",
        "response": "صائد القراصنه"
    },
   {
        "question": "من هو ثالث عضو في طاقم قبعة الغش",
        "response": "اوسوب"
    },
   {
        "question": "كم عمر تشوبر الحالي",
        "response": "17"
    },
   {
        "question": "ما اسم البيحو الذي بداخل غارا",
        "response": "شوكاكو"
    },
   {
        "question": "ماهي العشيرة التي تميزت بذكائها في انمي ناروتو",
        "response": "نارا"
    },
   {
        "question": "من هو زوج تيماري",
        "response": "شيكامارو"
    },
   {
        "question": "من هي خالة بوروتو",
        "response": "هانابي"
    },
   {
        "question": "من قتل هانزو السلمندر",
        "response": "باين"
    },
   {
        "question": "من صاحب مقولة:هذا هو الجحيم",
        "response": "اوبيتو"
    },
   {
        "question": "ماهو عمل يور؟ ",
        "response": "قاتله ماجوره"
    },
   {
        "question": "ماهو اسم جو لوغان الاخر؟ ",
        "response": "هيغان"
    },
   {
        "question": "من هي الشخصية التي جعلت سونغ يتذكر البوابه المزدوجه من رعبها",
        "response": "ايغريس"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي عذبت كانيكي عذاب شديد",
        "response": "جيسون"
    },
   {
        "question": "من هو صديق غون المفضل",
        "response": "كيلوا"
    },
   {
        "question": "ماهو الاسم الاخر ل الوكا",
        "response": "ناناكا"
    },
   {
        "question": "من صاحب فاكهة السم",
        "response": "ماجيلان"
    },
   {
        "question": "من هوا اقوى شخصية واجهه سايتاما في الموسم الاول",
        "response": "بوروس"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي كانت بديل ساسكي؟ ",
        "response": "ساي"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي لقبت ب ملك الضلام",
        "response": "رايلي"
    },
   {
        "question": "ما اسم الشيطان الذي بداخل استا",
        "response": "ليبي"
    },
   {
        "question": "ما اسم والدة استا",
        "response": "ليتشيا"
    },
   {
        "question": "من هو صاحب سحر النور في بلاك كلوفر",
        "response": "ليخت"
    },
   {
        "question": "من هو قائد الفجر الذهبي",
        "response": "فانجانس"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي غدرت ب الاكازيا",
        "response": "كانجيور"
    },
   {
        "question": "من هي اكثر شخصية اصبحت مكتئبه بعد موت اودن كوزوكي",
        "response": "دانجيور"
    },
   {
        "question": "من هي الشخصية التي اراد كايدو ان يضمه الى طاقمه لكنه رفض",
        "response": "اشورا"
    },
   {
        "question": "ما اسم ابن اودن كوزوكي",
        "response": "مومونسكي"
    },
   {
        "question": "من الذي قتل البيغمام",
        "response": "لاو و كيد"
    },
   {
        "question": "من هو صاحب سحر الوقت في انمي بلاك كلوفر",
        "response": "يوليوس"
    },
   {
        "question": "ما اسم الشيطان الذي بداخل يوليوس",
        "response": "لوسيوس"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي دربت ميتسوري وجعلتها هاشيرا ",
        "response": "رينغوكو"
    },
   {
        "question": "من الذي انقذ غيومي من حكم الاعدام في الماضي",
        "response": "اوبوياشيكي"
    },
   {
        "question": "كم عمر اوبوياشيكي عندما كان عمر غيومي 19",
        "response": "4 سنوات"
    },
   {
        "question": "من الشخصية التي قيل عنها انها اقوى شخصية ضهرت منذ 500 عام",
        "response": "غيومي"
    },
   {
        "question": "من هو هاشيرا الرياح",
        "response": "سانيمي"
    },
   {
        "question": "من هو هاشيرا الضباب",
        "response": "توكيتو"
    },
   {
        "question": "من هو هاشيرا اللهب",
        "response": "رينغوكو"
    },
    {
        "question": "من هوا خطيئه الكبرياء",
        "response": "اسكانور"
    }
]
